香港四台Youtube女神外表排行榜 | 客觀公正 | 大數據統計| 不服來辯

R級: Santis Chan
S級: 牙冰 CA姐 米媽
A級: AH GI 嘉盈 童童
B級: 杜小喬 Jackie
C級: YANCY 牙慈
D級: MECHAN
E級: 牙Bie
F級:黎鷹

我咁排, 大家點睇???

認同
唔認同

唔認同

各花入各眼

Anyway打個正字「麗英」好難為你？

咁客觀都唔認同?

有冇名字版?

各花入各眼係真
但呢個榜有數據支持
係均值

無，唔識既話ching你都幾out

呀 Bie 都 E 級？
佢有 J 我都照屌佢呀！

米媽擺返落A級唔該

淨係阿慈都屌打ca
所以樓主都係on99
拉

呀Bue邊有E cup

波又無，19年年尾又去cctvb拍劇

唔化妝米媽同麗英係咪都係F？

鬥波大既話可能係
但波只係外表其中一環

冷靜d

係？ 咁我都係屌 Ah Gi

巴打做咩排啲唔排啲
圖有16個人喎

排少左邊個???

睇過 有幾撚客觀呀
外表排行榜又想拉埋政治黎講

相由心生

上左二=中左二>中右三=中右二=中右一>上右二=下右二>下左二=下左三=上右一>上左一=下左一=上左三>中左一=中左三>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>下右一

咁你一定好樣衰
投票又中意擾亂次序

cls
我呢啲由內靚仔到外

都唔知你做乜9

要落就全部一齊落妝影
我唔覺落左ca姐會好過米媽囉

落左妝，牙冰同童童一定第一

對波a，成個人s
如果單睇快啲黎arm u buy 買野啦個段直頭r

S級 杜小喬 AH GI
A級 牙慈
B級 牙冰

小喬病完劣化左好多
啲妝又
肯定無s

ah gi 牙慈無可能高過冰
睇牙冰個條2選一，同最新個條雪櫃冷笑話，真心戀愛feel

ar gi 點都有S

老實其實jackie係靚嘅，唔好under rate 得太嚴重，唔該

真 人靚波大同嘉盈對調就差唔多

btw 見到樓豬擺英姐最尾仲要打錯晒字就知個榜係辣殺

jackie而家個look唔掂
以前仲ok

那英你想食既留比你，我真心唔識欣賞佢外表

ah gi 唔笑差啲囉
笑就好啲囉

純外表（樣）：

R級: Santis Chan
S級: 阿冰
A級: AH GI Jackie Bie ca 姐 米媽
B級: 杜小喬 童童 嘉盈
C級: YANCY 牙慈
D級: MECHAN
E級: 麗英

全面（外表+ 身材+性格 + 智慧⋯⋯）：
R級：
S級：Gi （聰明，有內容，有性格，樣，搞笑）
A級：
阿冰（樣，聰明，但有少少港女，始終真係靚，無好難避免）
ca姐（各方面平均地好）
Jackie (聰明，有質素，如果多少少內容會更好）
米媽（討好，性格好，有樣）
杜以辰/小喬（認真嘅演員，性格好，但始終人會長大，好難同妹妹仔鬥靚，期望佢有更才內涵可以展現）
B級：
童童（可愛，貪玩，性格都似有趣，但每個女仔都唔可以可愛到老，要展現多少少個人想法畀觀眾）
嘉盈（唔係我杯茶，但無可否認係個性格唔錯嘅女仔，身材我好少留意，所以加分唔多）
阿慈（有學識，樣ok，身材我唔多睇，期待可以係影片展現更多個人性格）
Bie (本來我好喜歡，不過而家去咗做地產，我個人買唔起樓，所以要扣佢分）
Yannny （super girl中我最留意係佢，不過同一個問題，年紀漸長好難同妹妹鬥，唔好唔開心，佢地都會老）
C級：
Me CHAN （唔算最靚，但相信性格幾好，鏡頭前又展現唔到智慧嘅一面）
麗英（我絕對唔會放佢入e級，呢個女仔捉節奏唔錯，可能演到好多嘢，值得留意）
Santis （老實，我最睇唔到內涵個個係佢，樣真係最靚最青春，但咁唔係大晒，你都會老，多啲展現下你嘅想法俾觀眾睇吧）

挑機：
凍OT咁重女竟然無得加入討論，係可惜嘅

平心而論 樓豬係on9

凍ot都無加入四台聯動

何以見得

所以好可惜

用眼睇

段野好長 loop 多次

黎鷹???????????????

Yanny都正喎
應該At least A級

乜撚野叫R級

限制級

老啦，劣化晒

LAIYING

冰排名高過Ah gi Ca姐 已經唔洗再睇落去

大軍一拍埋杜小喬度即時顯得出佢醜啦
客你老母觀咩

dllm

royal級

唔好講笑我睇個有條片係有個中國佬叫雞屌屎眼

之後條中國佬要睇個大媽個閪 之後個大媽唔比

發現有J

極度想屌：Santis Yanny Ah Gi 米露迪
好想屌：阿慈 Jackie 阿冰
都想屌吓：杜小喬 Jessica 麗英
有多餘精就求其玩吓：其他

ah gi 得A已經唔洗討論落去

老雞無人要

見到童童同阿ah gi同級
負皮上一頁

單眼佬都靚女

個阿冰完全唔知有咩咁靚
咩童童又係 睇到佢啲牙漏晒風已經唔開胃
Yanny咁撚老仲要扮得意

R 係高級定低級

有冇意見

Santis Chan柒撚到咁都第一

Laiying 擺明唔係sell 靚

我愛麗英!我愛麗英!

竟然Jackie咁高分
佢性格係正嘅 樣ok
普通順眼女仔 有啲個性咁 （打扮較中性）

以為連登仔最憎呢啲type

呀慈報稱對波32.5
my叔居然有33 仲大過佢？
係咪報細數

阿慈，麗英R級啦。

麗英個英文名其實唔係Lai Ying
係Cement
因為通常英文名會前後調轉
Ying Lai即係英泥
所以係Cement！

佢SSR級戇鳩。

大軍拎f 都得啦
有上榜都偷笑

CA姐S
其他都F CA姐I LOVE U

呀GI都係得A級呢個LIST已經可以收皮

Cat girl 係邊？？

屌麗英連排名都無

我愛小喬

點解無冬OT 既女份?!
佢佢D女都好高汁喎!!!

想召喚汪阿tag？

我愛麗英
你哋唔愛就啱啦 我獨佔

ok

輕鬆 謝謝大家

想問下中間左1牛仔褸個呀嬸係咩名？邊個channel?

gay你就gay啦

一個都唔識

大軍都攞到A 牙bie 我E

Santis＞Jessica ＞bie
之後其餘人你點排我無大意見

不過大軍絕對唔會放頭半part

r級係咪扭蛋game嘅普通rare

冬ot吊打啦

全面計，阿gi 最高分喎

好心佢戴返口罩啦

童童 應該落返B組

呀bie好靚wo

阿bie排得仲後過阿慈大軍喺s係想點
嘉盈除左對波正 個樣邊忽靚到要排a
仲有童童排返落b就差唔多

SC靚過晒其他

點解無kate姐

有無名配圖？
唔知邊個打邊個

女版王祖藍
你真識食

其實睇落好醜樣下喎⋯⋯
我見好多人係唔同post都吹奏佢⋯
對眼同鼻⋯
唔識欣賞

咁直接

咪就係囉
冰佢老母咩
隻眼咁醜

豬鼻妹都靚？

Sor未到呀嬸既
但佢好似明顯老過其他人

明慧都幾正...好gfable, 但又其實唔算好靚

老到pk
chok 聲on9

超多人吹奏

大數據統計source

AhGi 低過牙冰已經無咩好討論

圖加名喇，無圖鬼知你講邊個咩

見到Ca姐唔係排第一已經可以負皮上一頁

明慧 bella sohee flavia

睇到杜小喬排得後過童童
冇再睇落去

排名冇參考價值
建議樓主定期做驗眼檢查

santis 咁嘅料不如收翻埋啦

R級好一般。。。。

呀bie一定係A級啦

真
感覺上jackie都唔似係sell樣靚
比較似sell演技/ 搞笑嘅角色
但就日日俾人亂咁吹奏話好靚

大部分都係a cup

阿SUE都叫係個靚女，睇咗兩日都唔見佢個名😂

我真係走左去搵黎鷹 真係有條女用呢個名

同問
今次真係做伸手黨
唔想浪費時間去google

有冇人想整返個四台仔排行榜

又一個死毒撚睇片睇到人哋內心世界
小薯茄嗰三件根本豬扒
比到盡都係叫普通女仔
即係食飯坐你隔離台都冇興趣望嗰種劣質港女
人哋拍片全部有劇本你都當係性格

岩呀
有咩可能

黎鷹唔只 f cup

Link

屌你阿冰邊撚度夠班S級

咁都叫豬扒？師兄食開咩

齋計呢幅圖

前排左起
童童 蔡曉童@小薯茄
Jackie 劉展翹@啱Channel
阿Me 陳逸敏@熊仔頭
Ah Gi 樊沛珈@啱Channel
麗英 鄧麗英@小薯茄

第二排左起
阿Sue 麥欣童@啱Channel
杜小喬/杜以辰@熊仔頭
阿冰 吳冰@小薯茄
嘉盈@熊仔頭
阿慈 倪安慈@試當真
Santis Chan@熊仔頭

第三排左起
芊蕙子 葉芊蕙@啱Channel
Jessica 陳苡臻@試當真
米媽 米露迪@啱Channel
Yanny 陳穎欣@試當真
阿Bie 林映蔚/林呈風@熊仔頭

第二幅似陳文媛
最後嗰幅似毛舜筠

佢真係好似毛舜筠

條街求其搵條女好樣過佢哋三個有幾難
醒下啦唔該
牙冰喎 童童喎 麗英喎

Royal級蘋果

好似唔止一個人話佢係少女版毛毛

個個都靚唔洗爭

食屎啦大軍，死都要搵打手喺度鳩吹。

似係講緊個波大細

LaiYing係Unclassified

眼似昨 口同鼻毛毛都靚好撚多囉

童童a 小喬b？

黎鷹係咩事

米姫屌打

識貨!!!!
以個人口味黎講
明慧係我覺得最GFABLE 既!!!!

英泥關想到屎眼

屌真係好撚煩

講四台你地又提凍ot
離題咪你地呢d囉

即係我提香港youtuber我唔會提 yolo nancy咁，因為佢唔係youtuber吖嘛

我提香港香港youtuber，唔會拎山本彩，結衣，jisoo出黎秒鳩佢地囉

屌真係好撚煩，係要拎啲唔關事出黎問，好似啲人問個洲有幾綠咁

Yanny Jessica 世一

santis有拍av?

4大女神入面 Ca姐仲未肯po相

代表d咩

拉